HK$1000左右的平板電腦推介

我想買一部HK$1000左右的平板電腦。
選了三部:

1) 昂达 V10 4G

2) 台電科技 A10S

3) Teclast 台電科技 P10

請問各位 昂达 定 台電科技比較好? 邊部比較好?
或者有冇其他推薦? 唔該曬

天滅台電

送都唔要

問老母拎多一千買ipad

Fire HD 10

三部都係電子垃圾
又唔講用途
買二手都好過呢三部

Thanks for the suggestion

Thanks. 主要都是用來煲劇同睇戲

2手ipad

唔好買台電阿巴打 用唔到一年就玩完架

Fire真心又平又好用
不過每年Thanksgiving先係買嘅最好時機

本身推二手iPad 但係見到睇片就唔洗諗,好唔方便。求買部二手大mon pad 就夠了 呢個價位買一手真係電子垃圾黎

買左部台電都係呢個價位
有window 同android 雙系統玩
但玩window lag 到爆
用左年幾
宜家都用到 但用電倒水 (相較ipad)
睇漫畫 同utube 都ok
係收wifi 弱左d
不過有錢多d 買ipad 啦
都係二千頭搞掂
襟用呀嘛
利申 用過ipad3 用左4 5年跌爆mon 先換

maximum hero

哩位巴打都可謂極品
唔係話唔可以要贏囯產品
但你都唔好揀該囯國民都屌到七彩果D

你真係百度下先啦
摩摩大

都好過台電
我懷疑有人以為有個台字=台灣

android tablet 除左 amazon fire hd系列之外 其他全部都係垃圾

部垃圾台電x80h，突然一日自己開唔機就收左皮
買ipad真心好過，屋企部iPad mini 由一出就買，到依家仲健在fucking ios ，連youtube 個app都死撚埋，要用Safari 上web版睇

樓主一齊轉去膠登傾
果邊根本冇乜人夠高質